#LyX 2.1 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 474
\begin_document
\begin_header
\textclass scrbook
\use_default_options false
\maintain_unincluded_children false
\language spanish
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding T1
\font_roman times
\font_sans default
\font_typewriter mathptmx
\font_math auto
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize 12
\spacing single
\use_hyperref true
\pdf_bookmarks true
\pdf_bookmarksnumbered false
\pdf_bookmarksopen false
\pdf_bookmarksopenlevel 1
\pdf_breaklinks false
\pdf_pdfborder false
\pdf_colorlinks true
\pdf_backref section
\pdf_pdfusetitle true
\pdf_quoted_options "linkcolor=blue,urlcolor=blue,citecolor=red"
\papersize default
\use_geometry true
\use_package amsmath 2
\use_package amssymb 2
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 0
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 0
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine natbib
\cite_engine_type authoryear
\biblio_style plainnat
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 0
\index Índice
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Standard
\paragraph_spacing single
\align center

\size larger
UNIVERSIDAD TÉCNICA FEDERICO SANTA MARÍA
\size default

\begin_inset Newline newline
\end_inset

 
\size large
DEPARTAMENTO DE INDUSTRIAS
\begin_inset Newline newline
\end_inset

SANTIAGO - CHILE 
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset VSpace 16mm
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\align center
\begin_inset Graphics
	filename Figures/logousm.jpg
	lyxscale 10
	width 40text%

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\align center
\begin_inset VSpace 18mm
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\noindent
\align center

\series bold
\size largest
\emph on
INFORME DE PRÁCTICA
\end_layout

\begin_layout Standard
\noindent
\align center

\series bold
\size largest
\emph on
INDUSTRIAL / PROFESIONAL
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset VSpace 18mm
\end_inset


\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
hfill
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Box Frameless
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "60text%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\noindent
\begin_inset Tabular
<lyxtabular version="3" rows="5" columns="3">
<features rotate="0" tabularvalignment="middle">
<column alignment="left" valignment="top">
<column alignment="center" valignment="top">
<column alignment="left" valignment="top">
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
NOMBRE
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
: 
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
NOMBRE COMPLETO
\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
ROL 
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
: 
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
20XXXXXXX-X
\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
CARRERA
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
:
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
INGENIERÍA CIVIL INDUSTRIAL
\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
CAMPUS
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
:
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
CASA CENTRAL / SANTIAGO
\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
FECHA
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
:
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\size footnotesize
FECHA DE ENTREGA USM
\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
</lyxtabular>

\end_inset


\end_layout

\end_inset

 
\end_layout

\begin_layout Standard
\align center
\begin_inset VSpace vfill
\end_inset


\size large
ENERO 2013 
\end_layout

\end_body
\end_document
